毒品調查科拉人操控股價？

證監有咩用？

其實係大家都聽錯,係毒果調查課

因為JFIU under毒品調查科

次次啲狗一做野就諗點解可以無腦成咁
其實狗隻識唔識股票市場